寫字樣衰的人

D人寫字樣衰，仲可以屌返人唔識睇咩道理？同修養有無關係？？多唔多呢D人？

有 多數呢D人都係藝術家性格

但
如果有修養，衰極都似返個字形？
而唔係完全唔知係乜？？

藝術家性格
但又無藝術家嘅本事
呢類人最失敗